有冇人買咗samsung tab s4?

以前由tab s2開始用，用到tab s3都係發現samsung 嘅mon用耐咗會閃，不過已經用開an機介面，返唔到轉頭

除左貴，用835
冇其他缺點

用耐咗會閃你仲肯買

用得多ipad都想買返部android 玩下，不過好貴，唔買keyboard 不如唔好買

點樣閃法，買咗tab s4冇閃喎

可能我跌得多
利申：未買s4，考慮買

用慣手勢，同埋可能自己跌壞咗啫！

電子垃圾

Mon靚，睇片個音響有驚喜，surround sound做得好，用黎打機睇片睇漫畫好順
機重，加埋保護套好重
Android tab黎講有買貴冇買錯

咁冇人幫到你啦，買防跌殼啦，玻璃背一跌bye

how much?

所以做開水魚，冇理由唔做落去 ，又冇理由買華為嗰部

其實應該係內傷，防跌又冇uag嗰種

而家AN TAB真係無咩選擇, 佢老闆 我仲用緊部SONY Z3TC, 一壞咗都唔知點撚算

我S2轉上黎，都諗咗好耐ipad pro好定呢部好，老實講S4跟本唔值呢個價，但要買頂級an機真係得佢。

我由S2開始用，用到S3，咁啱呢排唔小心浸水浸壞部嘢，拎去整完都唔太正常，所以先想再買，只不過唯一隱憂都係個mon用唔夠一年，就會閃

ipad之外，an tab只有samsung 先比得上，sony好似好耐冇再出